halo world

Recuperando a revolução da era de Hong Kong

plz help Hong Kong

Necesito ayuda por favor!

print "hello world"